一人一個好廢的能力但用家好勁

隱者之紫

植木法則 - 將垃圾變成樹木

蝙蝠掠夜

靈丸

點解廢

佢條女令人鍾意眼鏡仲勁, 戰績不敗

認真反覆左右跳

伸縮自在的愛 & 輕薄的假象

百萬 穿透

和真 Steal

鐘意眼鏡能力好勁

積根 積根隊長

唯一控制人心理既能力

伸縮自如的愛

能力好勁
但用家好冇創意喎

邊撚道廢

億兆 轟炸空間

係屈但用既條件難呢
要跟埋個使用者做啲濕鳩動作先控制到

好似係因為話越勁嘅能力就有越大嘅限制條件

睇錯標題 自膠

路飛

我地IQ179奇魯諾頓

一方通行個能力 矢量操作

天照 冇燒死過人

點會廢
訓著左第2朝起身周圍爛柒哂都唔知成晚發生左咩事

get錯topic
btw個能力係一般人運作唔到

黃金體驗 純粹主角識用

佢呢個能力應該係自動永遠發動
只係一方通行有學過野/訓練過
可以做更加多野
但就算俾一個乜都唔識既人用都係企係度就無撚敵
最多打唔到人但一定冇人打到佢

唔係lor 個能力發動之前係要經過啟動前既計算 同埋能力發動後既計算
之所以一方通行可以自動化防or反射
係因為佢本身呢個計算行為就好似呼吸一樣
就算無意識都發動到
一方通行未有黑白翼之前既能力全部都係計算先發動到

明明就係
king 嘅能力

黑之契約者 男主

盜賊的秘訣 團長
難用到唔知點用

Crazy Diamond, 明明係補師嘅能力，但係飛機頭好識用

自動防... 好似我愛羅

加藤要 火神槌

渡久地東亞

後宮術

手跳聲夠大

帝王引擎

魔王-腹語術
我諗應該冇咩人知咩黎

我諗我真係未夠毒，睇極都睇唔明

設定上
佢個種彈出彈入要計得好準
唔係會卡著係牆入面

細佬能力屈到爆個個丫嘛

鳴人用影分身術算唔算
平時啲忍者用最多比人秒殺用嚟襯托對家嘅能力
但鳴人用到用嚟出螺旋丸/變影風車/練功

中後期已經係靠神器 佐野就真係廢能力但係用得好

其實隻野都好撚好打

月讀自己

邊撚道廢？

真

破壞力勁過白金之星都叫廢？

係同等破壞力姐
但crazy diamond算勁啦無條件打得回得
係仗助更加諗到去追蹤功能，用得更加好咁解

我佛你

主角黎講算廢 暗殺小隊隊長個金屬製品就算勁
唔進化根本打唔贏boss

識補血已經好勁

八寶齋，是出場第一多的老頭，是《亂馬1/2》中最厲害的武學高手，這一點就連《亂馬1/2》的作者高橋留美子也親口承認了的，同時也是色狼排行榜長年累月的第一名，愛好是偷年輕女孩的內衣。由於八寶齋擁有著在《亂馬1/2》中無人能夠匹敵的戰鬥力，整個東京少女的內衣、內褲幾乎就無一倖免全部落入了這個老頭的手裡。八寶齋雖然是個不折不扣的色鬼，個性奸詐狡猾而且小氣，看起來非常邪惡，但是也有善良可愛的一面，他會同情和幫助弱小的孩子，絕不會對女孩子使用武功，所以偶爾還會被完全不會武功的女生抓住暴打。得意技是「八寶大華輪」，其實就是一般的圓形炸彈。

佢唔係癲架咩

一方通行個能力算因為要計數

曉美焰 時間停止

佢地班超能力者乜都話要計
個腦應該全部都超級電腦咁

美琴可以直接用電流01咁hack嘢
黑子轉移又話要計咩11次元

ae86

盲人上網

循環能力邊度廢
地拖有抓力未仲廢

平行天堂 男主

都唔廢啦
有幾秒斷片已經可以做到多野
只係入面D人仲勁咁解

上到Lv2就係
上唔到就真係幾垃圾

乳龍帝 爆衣

佢嘅能力完全唔廢，只不過比第二名用同比一方用個差距極大

蕭生 燈

講開美琴同黑子
黑子=LV4 可以將自己全身粒子包括電子+其他物件/人全體嘅粒子移動
美琴=LV5 可以控制自己身上D電子/可以interact with周圍嘅金屬
黑子個計算量就算高唔過美琴 都叮噹馬頭啦
但都係LV4

llevel5其中一個描述係「能單獨對抗一個軍隊的程度。僅7人，但不乏其他有可能成為LV.5的人。」
黑子個能力好用但殺傷力未夠大
當然隻抽其實幾好用 但對住結標都苦戰

控制屎

女巨人

見面5秒戰鬥
人地以為你有咩能力就有咩能力既能力
點睇

猛虎落地勢

瘋狂鑽石 補血玩到追蹤彈

鏡反/物反 - 果然翁

其實Hunter X Hunter 大多數人既能力都係咁

大多數都勁喎，比較廢(無用)應該係得比絲姬

盾之儒夫

時空肛門

本身唔廢

會長唔廢

佢似係唔識用喎

孟波，JJ穿鋼板

普通拳

鏡花水月

齊格鱗都好廢

覺得又未去到廢
但佢真係用得好撚勁

多弗朗明哥-線線果實

普通一拳

2jo 第三部變咗廢老

捨棄神器升lv2嗰場算玩樹玩到出神入化啦

佐野升lv2仲要俾人話其實一早有資格升，只係無對手逼到佢入困境 我心諗你一早俾羅拔圖打到仆街嗰陣又唔見你升

太陽之手 習近平

其實你哋知唔知咩先叫廢嘅能力

佢本身係外星人呢點就已經好尾機

路飛算唔算，橡膠果實好似唔太勁

果列奴 絕對貓科時間

JOJO 3 個黑絲磁力女

大家唔記唔記得佢仲可以反傷同令人暴走

套野真係好好睇

我喜歡巨乳呀！！！！

當年二檔三檔睇到勁激動

電得死人唔叫廢

美列布@勇者義彥

佢自己練出黎
佢自己想既
但佢又勁你又吹佢唔脹

唔係好廢 係Bug到CLS
根本就係因果律武器

救左隱形bb個到仲係咁型

荒木：debuff

因為套漫
我開始睇伊阪幸太郎既小說

如果套野唔玩神器
直接用才+能力既話D戰鬥應該都好好J

唱歌 波波球

啲人話後期忘記設計，不過我覺得與其係忘記設定，倒不如係話佢故意定giogio出唔到個啲能力出黎

其實荒木佢講話黃金體驗同紫煙係佢設計最失敗嘅替身，主要係很難描寫同寫得太勁 所以debuff

不過眾所鳩知part5之後係有仲更加變態既替身

成個放出系都廢，係得一個排球佬算勁

其實如果只係加入生命既話都唔算好屈既

佢可以完美調校身體任何一個部分穿定唔穿喎

個能力唔係公認垃圾咩係百萬練到出神入化姐

渣古 亞斯蘭察拉

個能力係自己申報既
正如靈夢都只係話自己能力係飛行